西營盤好多黑警

大家小心 佢地已經集合緊 全部full gear

水炮車在中聯辦門前
好多狗van

成班畜龍係個邊

推